黃毓民: 約個時間黃洋達，約個時間隻抽隻~

又有牶賽睇?

反骨仔光頭達

真係會比人打撚死

兩個一齊同歸於盡啦

狗主最撚叻得把口，打撚死你唔洗坐監咩

等睇鳩達應約碌撚即縮

佢兩條廢柴show夠存在感未

今鋪支持光頭佬啦

碌撚叫鳩達比個時間上美羅隻揪
我估鳩達真係會比個時間出黎

同李卓仁一樣啦 仲出嚟獻世

咩事?

前日國立大台汪洋short撚左爆seed屌教主
不過而家收費先聽到

君子動口不動手
吾寧鬥智不鬥力

汪洋鳩爆seed亂屌教主

鳩達收嗲啦反骨仔

Internet tough guy, 上過擂台未啊? 丟失議席之後唔知係咪創傷後遺症, 成日bbq食到肥頭耷耳咁. 都唔好講年紀, 淨係你咁疏於運動已經唔駛諗